狗會出水系列

之前個post沉晒，所以再開，希望屠爆狗會，現附上琴日買波圖片，希望大家可以吹下水

諗錯野,出返去先

屌 收返埋啦

出一出先，斯洛文尼亞u21

瑞典，墨西哥，卡迪斯

中2.5，輸1，冇人睇唔出了

Gchi

中3 輸1？ g chi

塞爾維亞平手

平手先好買，轉盤唔好買

比利時讓平半

出埋今晚，斯洛伐克半一，比利時球半兩球，巴西半一

Nice

琴晚中1.5輸2，冇人睇唔出了

有睇 樓主加油

多謝支持，以為冇人睇，有d都冇出

洪都拉斯受讓半一

對左喎ching

支持

Sorry巴打，呢場輸左，今晚比番好野你

恭喜收錢！

今晚有? 再支持下

今晚有，臨訓前會出，不過睇唔到尾盤會差d

做馬會功課就黎左呢到，咁就貼個meeo 係到先

索特拿下盤，帕拉尼恩斯下盤，燦美爾下盤，聖保羅下盤，富明尼斯下盤
利伸：唔轉盤

索特娜平手。。？

是的

成晚hi晒，退隱了

黎搞笑？

咁繼續出ok?

追番先！秘魯同蒙特雷

識買了

幾好呀 師兄

勁到

多謝大家，要繼續出嗎？

水手定啊徳

出5場5場輸曬 點做到

水手！我買左！

邪到嘔

要呀,唔該師兄

繼續邪好嗎

不邪啊,我全中

又中

抖兩日先！

請你一定要唔好抖 追番10k實派你

16:50！上盤可贏了

又豬

留名跟進

又對左